---
title: "Strategy War Game"
type: portfolio
date: 2020-03-01T00:00:00+00:00
description : "Internship Project with Point Cloud Animation in Unity"
caption: OpenGL 2D Game
image: images/portfolio/imac-wars.jpg
category: ["Unity","VFX Graph","Shader Graph", "Point Cloud", "Particle System", "3D Scan", "3D", "Animation"]
liveLink: https://www.mnrk.io
client: Monark
submitDate: August, 2021
---
### Consectur in Bibendum

Totam rem aperiam eaque ipsa quae illo inventore veritatis et quasi architebetea.vitae dicta sunt explicabo. nemo enim ipsam volup as tatem quia voluptassit aspernatur.aut odit aut fugit sed quia consequuntur magni dolores eo ratione voluptatem.sequi nesciunt neque porro quisquam est dolorem ipsum quia dolor amet consectetur adipisci velit. lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.

Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim est laborum. Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus. error sit voluptatem accusantium doloremque laudantium, totam rem aperiam, eaque ipsa quae ab illo inventore veritatis et quasi architecto beatae vitae dicta sunt explicabo. Nemo enim ipsam voluptatem quia voluptas sit aspernatur aut odit aut fugit, sed quia consequuntur magni dolores eos qui ratione voluptatem sequi nesciunt. Neque porro quisquam est, qui dolorem ipsum quia dolor sit amet, consectetur, adipisci velit, sed quia non numquam eius modi tempora incidunt ut labore et dolore magnam aliquam quaerat voluptatem.

> Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt labore et dolore magna aliqua. ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo.

Consequuntur magni dolores ratione voluptatem.sequi nesciunt neque porro quisquam est dolorem ipsum quia dolor sit amet consectetur adipisci velit.lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. ut enim ad minim veniam quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip commodo consequat.

Reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident. sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum. Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus.
